連仔，乜已永久ban 嘅會員可以開新ac 㗎咩？

魯班七號依條友又開咗新ac 啦

仲要係10月27 號先開

麻煩你快d處理依個問題please

參考資料，請用追故模式仔細觀察伊巴大師/奧脫福山雅治嘅言行舉止

覺唔覺香港人已經放棄咗香港

推

pish

住死裏打

你肯定到未？

連登賣account業務 按年增長100%

琴日老鳳體力不支未睇清楚
但係已經覺得都幾大機會係佢嚟
今日再搜尋明確罪證準備追擊
你如果發現特定一個回覆可以作為罪證，直接share回覆俾老鳳

Push

中聯辦有無限ISP

覺唔覺香港人已經放棄咗香港

基本上係全部reply都係引戰

隻P牌又收咗皮 好似係

已證實佢被ban

依家等你果個落地獄點解咁耐你果個都未ban 得

條5毛話個ac同人地共用

樓豬你知道得太多了

睇嚟就係啦，乜情況會一個禮拜ban 完一次會開到新ac 入返嚟

cls 我唔撚信呀

條5毛之前d ac比連仔ban晒（剛剛開壇幾十個ban晒）
之後聲稱人地比個ac佢用

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你依單嘢仲嚴重過我依個

Ching 你覺得依位仁兄似邊個？

[有清想搵連囝幫手] 有人四圍貼bam圖求bam

#38 疑似解密柒號分身 見我不慎中伏就咬住唔放

五毛賤畜改不了吃屎